{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 메리엘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは13:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は守ってください。 客室及び周辺施設の利用時に破損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければならないことがあります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の重複が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻し処理が可能です。 ペンション期間の未確定により料金や料金表に誤った情報が反映された場合は、自動的に予約キャンセルになることがあり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWiFiを利用でき、ペット同伴時に追加料金がかかります。 駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としてはコッチ海水浴場、砂浜港、恐竜博物館、安眠島自然休養林、永木港などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合には事前に連絡すべきですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に破損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければならないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻し処理が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の金額や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション期間の未確定により料金や料金表に誤った情報が反映された場合は、自動的に予約キャンセルになることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiを利用でき、ペット同伴時に追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはコッチ海水浴場、砂浜港、恐竜博物館、安眠島自然休養林、永木港などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 657
    }
}